其實手機佬都可以咁高價轉會 咁扑頭仔值幾錢？

億5?

邊撚個扑頭仔呀

咁靚仔

賣波杉都賺啦

手機佬夠係啦

咁dap佬又值幾幾多錢

最低工資

又改埋啲戇鳩花名

電話佬都算
邊個扑頭仔呀